（慎入）手已分

本身同女朋友拍左一年拖，但係覺得佢性格太公主少少野屌尻我諗住過哂大節先同佢講分手好頭好尾，點鬼知要ot 睇唔到戲，已經盡量趕去事先已經講左可能要ot ，點鬼知一見到佢就係街屌我，咁我嬲得滯講分手啦，一講左佢乜都無講就踩我隻腳到

個d水係咩黎

呢一part係腳趾定咩黎

腳後面

血水

分啦咁都忍到

999啦

屌 巴打好撚慘啊 呢個位真係痛到無極限

未沖涼

諗起都

Ching hoball 呢啲西女人唔要都擺

暴力傾向

呢個咩位嚟？

腳眼後面

我都估唔到高踭鞋威力咁強

到底點樣可以踩到呢個位

佢條女識乾坤大挪移

呢個位揾啲可樂那下佢就無事啦

嘩屌

食過夜粥, 係咪識好多花式?

你跑過去穿左個水卜炸

諗緊點踏

本身我企前面背住佢，因為佢巳經屌到我唔耐煩，咁我咪好大聲講分手囉咁，之後靜左一陣佢突然一腳踩我隻腳

Btw 炸 你老母

點解你可以忍受到佢成一年

可能佢都苦練天殘腳等呢一日對付你
你應該慶幸唔係著釘鞋

唉 我九月份已經想提出分手，不過想睇下佢會唔會改下D脾氣，結果今日就變成咁

佢有學泰拳

死肥仔腳

平時著新鞋刮損都痛到...
你都係消一消毒先 唔好焗住個傷口

好痛

巴打沖左涼未？

我之前都係傷呢個位，不過自己整傷

我沖涼用薄個隻保鮮袋，伸隻腳入去，然後用條橡筋扎住個開口位

沖嘅時候盡量唔好沖佢

希望幫到您

咁都忍到 我係你就打返佢轉頭

正想講 搵個袋封住佢起碼沖涼唔洗咁痛先

你肯定嗰個你隻腳嚟嘅

有幫忙
唔該咁多巴打

我諗過，不過驚俾人影到

如果俾朋友見到就好柒

開返兩支香檳慶祝po fb啦

sor囉 今晚身邊個個都咁開心，搵唔到人講先諗住上lihkg
頭先太早返屋企我阿媽問我唔洗陪女朋友咩？我都唔知點講好

但種感覺好奇妙

好似沖到隻腳，但原來又無水入到去

樓主肥仔？咁多層肉

漒水大戰半反皮龜頭

打999拉鳩佢老母啦屌

肥仔？咁多肉嘅

報驚拉鳩佢啦 比我唔忍啦

咁狼嘅... 拍耐啲都有生命危險

嘩 收山腳黎 想踩斷你kobe斷個條跟腱

( Show Blocked User - 賭波＋賭馬＝發達 )